---
title: Blog nr.01
date: 2017-08-31
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Rotterdam Tour met groepje. Foto’s gemaakt terwijl we door de stad liepen. Ik heb geprobeerd maar gelijk alvast wat inspiratie op te doen voor de aankomende opdracht.